入黎傾下2018世界盃

我德迷 今年幾期待巴西 前中後齊腳 唔同功用球員都有 睇教練功力

唔少強隊都有隱憂/換緊血
法國西班牙都盛世緊 大機會
德國都幾好 但無上面幾隊咁癲
阿根廷後防比較弱 遇正強攻隊比較棘手
比利時上屆太令人失望 但磨合得好都叫有機會
英格蘭 算鳩數啦

唔知有無黑馬
可惜無荷蘭意粉

埃及今年黑馬一個夠carry

有冇巴打買左now個pass
幾錢

尼日利亞，李城三兄弟Musa，Ndidi , Iheanacho，加埋義和B軟射，上中下路 毫無破綻

已經有now
咁遲d可以單買再算

仲有隊長黑拖舟
係中超跟鄭智學過野

睇磨合同籤運
個人覺得有保留

巴西拎9成

法國嗰陣好好j 但係啲閘位唔夠勁

年年都比人話

法國啦

古囝 耶蘇 尼馬
中場有不死人卡斯米路 保連奴

西班牙都叫盛世

英格蘭奪冠

耶蘇 費綿龍

過往兩屆嘅冠軍隊成員裡面都有哥廸奧拿教嘅球員

10年嘅西班牙有成8個巴塞球員

14年嘅德國有6個拜仁球員

18年？

冠軍應該都係巴西，法國，西班牙同德國之爭
什麼阿根廷 比利時果d應該俾盡4強 英格蘭提子就無謂提

波蘭有我

迪布尼

今年又冇得咁計，曼城基本上係哥狗自己砌
巴西、比利時、英格蘭、阿根廷、德國
平均地都有兩三個

以往都係就返拜仁踢法多
但近幾季拜係咁換帥 戰術都不斷換
同埋開始多其他隊球員例如Sane Draxler Goretzka 紅牛d人等等
真係唔知鼻屎佬今屆點玩

巴西大機會 個人想美斯朋友隊拎但隊波真係太廢

其實阿根廷防守好似OK, 係成隊都唔識入波

希望今界係小花拎

十幾年法國fans

幾睇好丹麥

馬斯+奧達文迪+盧祖其實幾穩陣

阿根廷差個勁既b2b中場
中場如果用dybala perez 都夠做

阿根廷信教練出個波都未控好既前鋒都唔出Dybala

尼日利亞無人講

認真
德國太多人可以踢 個陣好難估 同埋要睇路維出咩陣
西班牙 阿根廷 後防始終都係差d
法國成班唔配合自己去
巴西似係最全面 但要睇尼馬會唔會發癲爭踢前鋒位
比利時 英格蘭 葡葡牙 呢d得2 3個人carry隊波 應該走得唔遠 雖然呢幾隊自己都幾鐘意
btw 支持南韓重返4強

無荷蘭真係唔慣

icardi dybala 兩個都要出啦
美斯學咩人扮清高，有勁前鋒理得佢搶過人老婆咩
拎到世盃最實際

阿根廷後防唔算差
勁過佢地既得 法國 西班牙 德國 比利時

而家踢到土皇帝咁撚樣
都幾大機會

已經唔係好講得出有咩人
洛荷 奧達文迪 羅美路囉

韓國個分組有分偷笑

盧祖勁左好多啦
奧達文迪今季英超半程最佳中堅
馬斯就唔洗講，不嬲最勁係佢

Icardi出過2場好撚廢喎Ching

jesus firmino 踢都好過佢
死去打邊啦

兩年前就應該重用佢啦，仲用埋d布古恩牙古路

馬斯好似退左隊？定我記錯左

馬斯始終都老 後防咩水平好視乎佢跌Watt未/跌幾多

南韓 4 強
出唔出到線都有問題

唔岩踢法

龍門有個新晉神龍盧利 其他位就好似冇乜新人

02年日韓個屆都無份啦

舉手王應該趕得切既，鼻屎佬唔敢out佢

懷高萊斯就預計入唔到啦，中場大把人揀

有冇爸打會飛去睇波

有冇人有興趣去俄羅斯睇現場？

無意大利先真係唔慣..

我諗呢度無人見證過對上一次無意大利ge 世界盃掛..

戴巴拿仲未夾到美斯，龍門用Rulli啦好心

今屆比意粉入到咪又好似早兩屆咁小組出局

lm

今年 係 法/德 玩哂

盧祖都係成日標
奧迪文傑我個人好鐘意佢
清新就算球會打後備都keep到水準
中後場一個個計，其實都平均

前面唔用西瓜就得
講真希望阿冠廷拎次冠

我，但無腳

德國前鋒積弱 但世盃呢啲防守穩場場1:0 都夠
係睇路維會唔會跟潮流踢3後衛 始終左閘真係弱 得hector 同plattenhardt 好勉強

Werner 仲係潛力股 喺紅牛都係同poulsen augustin輪住出 而家友賽正選係wagner 有貨交 亦都轉埋都拜仁(準備世盃 ?) 講真打三後
Neuer
hummels boateng sule (mustafi)
Kimmich kroos khedira sane
Ozil Draxler
Muller
咁樣踢 中中仲有goretzka can gundogan 呢啲 仲fit 好過夾硬擺隻未夠班左閘 就算而家hector喺科隆都間唔中俾人推上打防中

我預我都單拖
想知預幾多錢 襯後生有假去一次

梅拿

出Muller 打正前得唔得ga

希望我可以圓夢 雖然機會唔大
冠軍熱門都係德法西巴,反而想講下黑馬,個人認為唔好太高估歐洲二流球隊E.G.克羅地亞 波蘭 丹麥,佢哋歐洲內戰表現唔錯,陣容都唔差,但經驗同戰術都相對落後,對其他大洲勝少負多,更加睇好美洲非洲會有黑馬,尤其烏拉圭 哥倫比亞 塞內加爾 尼日利亞呢幾隊,完全有能力爆冷淘汰強隊

尼馬踢巴西都係打邊。不過出左線後，尼馬係國家隊跌唒watt.
不過，覺得尼馬係大賽球員，啲大賽打國家隊特別醒神
希望耶穌世界杯前唔好傷，雖然後生，但覺得如果無病痛佢會世界杯有好表現，之前剛入大國腳打外圍賽，平均一場球，哥迪奧拿讚佢係見過球員裡，抗壓能力最高。
巴西既隱憂，我覺得係泰迪無咩對個歐洲球隊，得一場和英格蘭。對住二線歐洲球隊，技術搭夠，但對法，德，西唔知戰術得唔得

華拿 雲拿 仲有隻肥鳩
已經比兩年前得肥鳩/用梅拿打前好

同埋條後防有啲危險, 上屆都不時錯漏百出, 今屆好似後場陣容好似仲差過上屆..

丹麥點睇

呢條撚屌打國家隊同大賽好似特別勁 唔知會唔會做到klose咁
講真佢係最佳選擇 同埋鼻屎佬出人偏保守 有梅拿實出

冰島好熱血

希望葡萄牙比利時英格蘭入到4強
ps 德粉只求 reus上到場

艾歷臣朋友隊
喺現今邊路球員橫行嘅年代 丹麥啲翼同閘都係廢 前鋒仲要用荷甲料, 但分組好簽 贏到澳洲同秘魯唔難 十六強有交代

Muller踢正前會隱形 之前試過
正路應該都係添母雲拿踢正前
左邊我估應該會Sane > Draxler 始終而家Sane個態好
Ozil同Kroos一定係正選 右邊無病無痛都應該係Muller
防中都係夾Khedira多 始終韋高唔係硬淨純防中
後防Boateng, Hummels, Kimmich鐵膽
係睇路維會唔會繼續用Hector

摩洛哥有無人睇好
分組賽成績好似唔錯
科特迪瓦呢d都比佢踢走

難講,始終太長時間冇參賽,經驗唔夠,但如果第一場贏伊朗而提子又輸比西班牙就有機會踢走提子小組出線

今屆係咪now 先可以睇足咁多場？

英撚

Walker sterling 大夫 石頭

艾力神朋友隊

睇好沙基利

係，外圍賽成日失啲大意波，所以對住歐洲強隊，失左波唔好似外圍賽咁追得返
丹尼爾上少左，巴黎打風流波應該世界杯仲有力
馬些路唔講
施華跌左watt, 馬昆能力只係正常，米蘭達點都好過丹迪同多超技術。
中場好在有不死人掃蕩。
希望後防到時醒定啲

個人喜好 比利時

支籤靚 好運過老死瑞典多多聲

muller除非傷 如果唔係必定有得打
佢既名氣同地位係德國都好高 除非鼻屎佬想比人屌啦

迪布尼 世三 Mertens

估出線
A: 烏圭 埃及 (除非主辦國使橫手...)
B: 西 葡
C: 法 丹麥
D: 阿根廷 克羅 (呢組難估)
E: 巴西 塞爾維亞
F: 德 泡
G: 英撚 比利時
H: 哥倫比亞 塞內加爾 (呢組都一定精彩)

D組係難估
雲集最正氣同最撚假嘰國家

覺得巴西》西班牙〉法國
但比利講完之後都係唔捧巴西了

比利時好似唔夠團結
唔知點解有咁嘅感覺

等睇今年美斯carry 阿根廷奪冠 美斯直接登基

荷蘭有機會做黑馬，雖然比人睇死
但韋拿老母、迪比、雲迪積克今季都好撚搶眼

同英撚有D似 可能又係分黨分派咁

我屌回錯

巴西
有韋利安

卡拿神係愛華頓預備組踢得又勁,
洛賓又仲未退出國家隊,
阿積士10號仔, Ziyech , 仲唸梗代唔代表荷蘭踢世界杯,

呢幾點, 足夠荷蘭做黑馬啦

F組睇好墨狗多過泡

比利時 人腳都痴線

有冇巴打去現場

認真定點

你話呢

岩岩唔記得左荷蘭出左局，咪推

無意大利

英格蘭 66年以來最強陣容

祖赫特
獲加 屎波0 中斯 路斯
韋舒亞 迪亞
張伯倫 阿里 華舒福
傾

因為比利時人有兩種語言
一派荷蘭文一派法文
荷蘭文就迪布尼
法文係世三

Werner心理質素太差

仲唸住再講意大利都好好, 12年後再拎世界杯

其實連英撚都幾有睇頭
法國德國直頭人多到唔知點排

咪係, 意大利逢12 年就勁一次
06 冠軍
94 亞軍
82 冠軍
70 亞軍..

梅拿係拜仁打返起狀態未？
好想佢破到高路斯wc入球紀錄
佢唔適合打單箭頭
做輔鋒/少少前場自由人 先發揮到佢走位 埋門觸覺

慢慢上返力啦但係真係唔好打正前
正前位置睇好Werner或者Wagner
前者夠速度夠靈活
後者打target man比中場後上
至於中場就真係揀得好辛苦
太多人可以用

有冇巴打知道幾時出世界盃pass價錢

鏝狗又柒

哥迪奧拿 高普 干地呢d教練教左一段時間
正面睇應該國家隊戰術層面會有推進
睇下吸唔吸收到 定繼續故步自封

係,VIU TV得十幾二十場免費

無咁快,不過價錢好似$880